做左PHYSICAL RECEPTION 半年 你問我答

我盡量答啦

多唔多人媾女pt

邊間

想知啊

樓主幾撚戇尻，人地問又唔答

好撚多pt食女客

做過三個月

邊間？

今日去健身俾人sale到，本身自己做開但搞到整親，所以自己都想PT，但簽完覺得太貴想取消，係唔係有七日冷靜期

我啱啱上網睇見人有份form 但係我就冇簽過嗰份 七日冷靜期嘅野

請問知唔知係點呀
利申P記 我係on9